Google前CEO Eric Schmidt：華為「無可否認」係一個國家安全嘅威脅

Ex-Google boss Eric Schmidt has warned that Huawei poses a national security threat and claims “there’s no question” information from its routers have “ultimately ended up” in the hands of the Chinese government.

“there’s no question”係毫無疑問呀嘛，點會係無可否認

唔知呢代印度佬Sundar Pichai點睇

現任就更好

Dragonfly

up

國家安全高於一切 有殺錯冇放過

咁你又搵華為做nexus

中止左啦唔係咩
btw落左台先講人話

消費電子產品點同工商儀器呀

唔係你估
華為5G+hikvision cctv=完美監控

依加講緊成個網絡系統同基本通訊設備
真係國安野黎